[求救]Win 10 NTLDR is missing 點算

有冇插左USB手指或hard disk? 有就抆左佢

得咗喇，唔該